{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데 호텔 울산"
    },
    "text": "ロッテホテルは特1級ホテル施設に対する細心の配慮とサービスを提供しています。 蔚山の中心街に位置し、ジャズ、観光、ショッピング、レジャーを同時に楽しむことができます。 慶州から30分、釜山まで移動時間が50分しかかからないので、周辺地の観光も簡単に楽しめます。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 客室の基準人数に限りプールとサウナを1泊1回無料でご利用でき、人数追加の際には1人15,000ウォンの費用が大人と子供に同じように現場で決済されます。 エコキャンペーン(Re:think)の一環として歯ブラシ、歯磨き粉、シェービングジェルの提供がなく、必要に応じてミニバー販売用品をご利用いただけます。 フィットネスとサウナは月曜日から土曜日までは06:00~21:30まで、日曜日と祝日には06:00~18:00まで営業しています。 プールは月曜日から土曜日までは07:00~20:00まで、日曜日と祝日には07:00~18:00まで運営され、毎月第4日曜日には休館となります。 朝食はペニンシュラで運営されており、営業時間は06:30~09:30です。 通常料金は大人朝食には38,000ウォン、子供朝食には26,000ウォンで、割引料金は大人朝食には25,000ウォン、子供朝食には20,000ウォンです。 チェックイン前の事前予約に限り料金割引が可能で、チェックイン後は通常料金が適用されます。 クラブラウンジはハッピーアワーのため、17:00~20:00まで運営されており、クラブデラックスダブル宿泊客を対象としています。 クラブラウンジバーは21:00~24:00まで運営され、全宿泊客を対象に有料で運営されています。 客室人数を追加する場合、1人36,300ウォンの追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 12歳以下のお子様は無料で人数追加が可能です。 クラブデラックスダブル客室にはハッピーアワーの追加時に1人55,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食とハッピーアワーを追加すると、1人70,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具類の追加は1セット36,300ウォンの追加費用を当日現地にて決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "ロッテホテルは特1級ホテル施設に対する細心の配慮とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロッテホテルは蔚山の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ロッテホテルの周辺には慶州や釜山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "プールとサウナの利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "客室の基準人数に限りプールとサウナを1泊1回無料でご利用できます。人数追加の際には1人15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルではどのようなエコキャンペーンが行われていますか？",
            "answer": "ロッテホテルでは歯ブラシ、歯磨き粉、シェービングジェルの提供がなく、必要に応じてミニバー販売用品をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスとサウナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスとサウナは月曜日から土曜日までは06:00~21:30まで、日曜日と祝日には06:00~18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは月曜日から土曜日までは07:00~20:00まで、日曜日と祝日には07:00~18:00まで運営されます。毎月第4日曜日には休館となります。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルでの朝食の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ロッテホテルでの朝食は06:30~09:30まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "通常料金は大人朝食には38,000ウォン、子供朝食には26,000ウォンです。割引料金は大人朝食には25,000ウォン、子供朝食には20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食を事前予約すると割引がありますか？",
            "answer": "チェックイン前の事前予約に限り料金割引が可能です。チェックイン後は通常料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジはどの時間帯に営業していますか？",
            "answer": "クラブラウンジはハッピーアワーのため、17:00~20:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジバーは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "クラブラウンジバーは21:00~24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クラブデラックスダブル宿泊客以外もクラブラウンジバーを利用できますか？",
            "answer": "クラブデラックスダブル宿泊客を対象にしていますが、全宿泊客も有料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の人数を追加する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊客の人数を追加する場合、1人36,300ウォンの追加料金が発生します。12歳以下のお子様は無料で人数追加が可能です。"
        },
        {
            "question": "クラブデラックスダブル客室に宿泊した場合、ハッピーアワーの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "クラブデラックスダブル客室に宿泊した場合、ハッピーアワーの追加料金は1人55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食とハッピーアワーを追加した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食とハッピーアワーを追加した場合、追加料金は1人70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具類を追加した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類の追加は1セット36,300ウォンの追加費用が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 689,
        "QA": 940
    }
}